[524 CWB] 聽日 請一人帶一把遮

全民開遮
保護手足
對抗CCTV

詳見
[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

其他有用post

反跟蹤 基本概念

你地究竟知唔知 香港既CCTV有幾撚多

[多圖］Black bloc裝備分享

手足 請唔好再帶無咩用既野去野餐

「CCTV係手足被捕既最大敵人」基本概念

pish

推

524 港島見

推！

524 帶遮！！！！！
524 帶遮！！！！！
524 帶遮！！！！！
524 帶遮！！！！！
524 帶遮！！！！！
524 帶遮！！！！！
524 帶遮！！！！！

大交合話聽日落雨呀

落雨

帶遮

推

落雨帶直傘是常識

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！推！！！！！！！！！！！！！

小心今日落雨呀

推 記住唔好亂屌狗

推推推

推！！！